試過做過D咩連自己都呃埋?

如題

佢一定係對我有feel架，同佢表白先

開心

今晚唔跑步，留力留返聽晚跑多d

含淚投民主派

我做過咩

入到U一定識倒好多新朋友，跟住仲會出埋pool

溫半日書夠啦

賭埋今次
一定翻身!

唔係我讀唔到書，係未發力姐

自己好靚仔

𨳒緊豬閪當自己𨳒緊周秀娜

唔食野邊有力減肥

相信一國兩制

有得屌就好心你啦

我份工好好架

佢會改

我有幾十萬未開頭

喺U識到個幾靚仔
跟住說服自己話而家個男朋友對我好差
我同第二個拍拖都正常😂😂

自己肯努力下一定會好勁

3萬蚊過夜

睇埋呢集

打埋呢舖

扭過你